希望特朗普核平大陸和香港

我地已經無得救，我們是病毒

yes plz trump
end us

好呀